團結起來反對只教聖經和耶教的洗腦宗教科

三大反對原因：
1.科目教授內容與歷史科和科學科重覆
2.設立此科引致其他科目教授時數不足 -增加學生補課時間
3.只教聖經和耶教的宗教科就是洗腦 只教人愛邪惡的耶和華
立場： 只教聖經和耶教的宗教科透過教授更多有關耶教的資訊，孕育學子愛神情懷，讓學生自覺地對耶穌有感恩之情。只教聖經和耶教的宗教科只會管制學生的思想空間，絕不容讓學生有批判性思考，只讓學生以後不懂分是非黑白，成為洗腦教育下的犧牲品，更違背教育的方針和理念。 總括而言，只教聖經和耶教的宗教科對香港學生、老師和家長也是弊多於利，更加重各人的負擔，對學生的全人發展有害。我們極力反對繼續開授只教聖經和耶教的宗教科，強烈要求政府停止，顧及學生和老師的健康， 以及讓學生存著獨立和批判性思考，不要「填鴨式宗教科教育」將耶教資料用講故事的手法軟性灌輸給學生。為下一代著想，我們不願他們成為洗腦教育下的奴隸。請政府立即撤回只教聖經和耶教的宗教科！

Ok

宗教同科學有邊part 重複？
聖經係話人係由上帝創造，反而science 係話進化論，唔係相違背咩？

而家好似興神導演化論

唔想讀宗教科咪唔好入耶教學校

反共係咪要移民？

正常黎講 係

反港獨人士？

唔係 點解咁講?

你支持反共要移民唔係反抗，所以咪咁問

咁教馬克思思想

二分法

你係香港支持港獨 我係外國支持港獨 都唔得?

反共要移民咁點搞港獨？

係你唔識姐 唔好否決呢個可能性
自己諗下先啦

諗唔到先問啫

再講會被人捉 不了

即係點？
就咁聽個名好似好格硬黎

同埋樓主你係反 ERS科?

我見外國中學教個d religion係會講 世界五大宗教
唔似香港咁要你考佛教或者基督教其中一樣

外國個種你讀完
會覺得個個神棍都係做d差唔多既野
讀完反而唔信

1.即係神用演化方式創造萬物
2.反對宗教科只教聖經

根據非正式統計，99.99%既科學家都係信耶穌的

請善用起底功能 睇清楚仆乖樓豬

有咩問題？

五毛垃圾狗

反耶就五毛

信魔鬼得永生
食屎啦耶和華

認同 真係怕荼毒下一代咪去大灣區讀 一定無宗教科

雖然我果間宗教堂都有講下耶穌，但係主要教既野都唔關耶穌事。佢地係講下哲學、做下冥想錦

我又唔覺得宗教堂一定係洗腦，無謂一竹桿打一船人。

利申：天主教學校

護教人士來了

有無背主禱文？

佛教？
伊斯蘭教？
德育？
國民教育？

上堂聽故仔
香港宗教都只係拉關係用
我唔會入腦

浪費時間喎

有就一定有，當唱校歌錦

你想講咩？

即係承認耶穌是主了

香港接近一半學校係教會學校

但係教徒唔計菲傭一成都冇

我讀咗13年教會學校完全都完全唔信

你去中環政府 ibank 法律界走一轉，宗教presence接近零

除咗入喇沙 st. paul co-ed有分加之外，信唔信教喺香港接近對一個人成唔成功冇影響

係樓主先覺得香港教會迫害非教徒

政府同法庭都係耶人控制，好意思拿出來講

香港政府由共產黨控制，原來習近平係基督教徒?

林鄭、陳茂波、鄭若驊、梁美芬、周浩鼎都係耶人，唔好扮唔知

香港一成人係耶教徒,高學歷比例仲高
咁高層有人係耶教徒有咩特別？

邏輯學最基本嘅correlation and causation 你都未搞得掂

1.香港政府係咪由無神論嘅共產黨控制？如果答案係"係"，你個"香港政府同法庭都係耶人控制"立論就係錯

2. 梁振英/老懵董唔信教，點解佢地可以做特首？佢地做特首果12年香港係咪耶教控制？？

3. 點解信教嘅貪曾郭炳江要坐監？？香港個耶教霸權政府唔保佢？

香港高官七八成HKU畢業，HKU係咪控制緊香港？

1.點解耶教徒學歷高？因為耶教霸權
2.無神論共產黨都要起用耶人治港
3.所以咪做唔到兩個任期
4.斷正保唔到囉，但信耶坐監有著數

HKU點樣影響呢班人嘅思想行為？完全係錯誤類比

原來係熱愛基督教之人

有冇人覺得喺呢個獨裁伊斯蘭教橫行嘅世代反耶教好左膠？

2.無神論共產黨都要起用耶人治港

---- 你夠膽講因為林鄭貪曾係耶教徒，所以共產黨搵佢地做特首？

3.所以咪做唔到兩個任期

------ 貪曾係耶教徒共產黨都要釋法唔比佢做full 兩任?

4.斷正保唔到囉，但信耶坐監有著數

---------- HKU/皇仁仔坐監判少啲，香港係咪HKU/皇仁控制？

同理, 耶教點影響呢班人嘅治港政策？

我唔係耶教徒，純粹用公共政策，管治，美學，管理角度睇野
唔同你，淨係用自己角度睇野

你係咪唔想玩邏輯玩理性討論，玩人身攻擊玩labelling？

2.有咁嘅可能，另一個可能係兩位都係耶教霸權鬥走上任特首後登位
3.共產黨係壞人，唔使爭拗
4.耶人翁永源強姦未成年少女都只係判社會服務令，未聽過HKU/名校生犯強姦罪會判咁輕

你都唔係理性討論，多餘啦，有數據支持你的説法咩？

2. 你認為共產黨會就香港管治向耶教投降 比耶教渣莊？yes or no??

4. 一個incidence邏輯上proves nothing。香港大把港大皇仁犯事被輕判比以前高登仔鬧

信教,做義工,未成年,讀名校，高學歷，有家庭子女，單親，有錢有名，全部都比香港法庭用做減刑，你catch一個trait 放大

你prove 耶教控制香港政府個數據就係特首同幾個司局長議員happen to be 耶撚同埋有耶撚比法庭輕判

你覺得好有可信度冇人阻到你

你要信"鄙視宗教兼想全面控制香港嘅共產黨， 同時會比耶教控制香港"呢個完全唔合理嘅陳述，冇人阻到你

正如你想信地平論，John Lennon未死，我都阻唔到你

2.yes
4.你講晒啦，911襲擊夠只得一次，愛爾蘭共和軍夠成日放炸彈，你咪又只大叫伊斯蘭係邪教，唔見你講「一個incidence邏輯上proves nothing」，邏輯學對自己喜愛的有利就講邏輯，否則就忘記得一乾二淨

「你去中環政府 ibank 法律界走一轉，宗教presence接近零」
完全無數據，吹水

「除咗入喇沙 st. paul co-ed有分加之外，信唔信教喺香港接近對一個人成唔成功冇影響
」
又老作

「係樓主先覺得香港教會迫害非教徒」
完全係FF

4.

a. 錯fact - IRA係nationalist movement, 領導者有Catholic，但大部份係Marxist/Socialist，宗教亦冇出現佢地任何文宣

b. 911襲擊喺一個事件，緊係只可以發生一次

c.唔同你, 我信freedom of religion, tolerate伊斯蘭教，比我係香港特首，我都會保護信伊斯蘭教自由

但係伊斯蘭教對非伊斯蘭教徒嘅干預, 對自己宗教擴張嘅欲望, 唔係耶教可比

跟據統計數據，84%埃及嘅伊斯蘭教徒，76%巴基斯坦嘅伊斯蘭教徒覺得離教者應死

71%嘅巴基斯坦伊斯蘭教徒對ISIS冇負面睇法

我嘅睇法係，一係要防止伊斯蘭教徒過度擴張，一係要make effort令伊斯蘭教moderate化 - 好似將中世紀玩witch hunt殺人嘅基督教變成而家咁

4a:唔該提供資料來源
4b：耶人翁永源強姦未成年少女可以發生好多次？劫機撞摩天大樓卻不會再發生？
4c:而家耶校咪違反宗教自由，唔知你支持啲咩
4d:睇一個統計就總結成個宗教，邏輯學上叫甚麼？

4a:
BBC:
The second misconception is that the conflict is about religion, republicans being Catholic and loyalists being Protestant. It is not religion that lies at the root of the Troubles. The conflict in Ireland is about national identity and territory and not about being Catholic or Protestant. Unlike Al Qaeda, religion is not what drives the paramilitaries.

4b：你話嘅911只係可以喺2011年9月11日發生一次，你老母生你出黎都只可以發生一次，明唔明？

點解淨係計劫機？亂槍掃射唔計？用自殺式炸彈唔計？

IRA歷年殺死千幾個平民 (source: wiki)

恐怖分子只係2017年就殺死8000人

4c:

香港學生冇得揀學校，所以耶校迫學生讀聖經係的確違反自由

香港佛教同伊斯蘭教學校都有強制佛教/伊斯蘭教堂
但係以上全部都唔係咩大件事，每個星期晒半個鐘上宗教堂姐，再晒時間對出身入世冇用嘅背聖經佛經準備多一科考試姐
between，我以前讀教會學校form 3宗教堂會教印度教伊斯蘭教佛教教義

我唔信耶教，但耶教係有發展，係香港西化，見證殖民地歷史嘅一個特徵，所以耶教本身喺香港存在唔係壞事

教會/教會學校建築美學上亦都令香港靚啲

4d:
我個數據show有過億伊斯蘭教徒相信老豆老母信伊斯蘭教，個仔唔信伊斯蘭教就要死，你竟然唔覺得有問題？

你點解成日撐伊斯蘭教？成日曲線扮反伊斯蘭教，又見你屌柒啲反伊斯蘭教連登仔, 又幫羅興亞人口
你對伊斯蘭教立場係咩？

我唔信耶教，但耶教係*香港*有發展，係香港西化

4a.係IRA唔關宗教事，但伊斯蘭國就一定代表伊斯蘭教

4b.所以IRA就無問題？

4c1.咁當年反國民教育做咩？一星期用一堂半堂見識一下共產黨的謊言啫

4c2.你可以認為「耶教本身喺香港存在唔係壞事」，正如你可以認為地球是平的，黃家駒未死，無人阻到你？

4d.我真係睇唔到個訪問問咗成億回教徒，麻煩指出數據來源

4e.你係咪唔想玩邏輯玩理性討論，玩人身攻擊玩labelling甚至屈人曲線？

4a. 錯誤類比
係IRA冇in the name of 任何宗教
Taliban/伊斯蘭國有in the name of 伊斯蘭教

4b. IRA過去嘅事提黎仲咩？你會唔會因為古蒙古兇殘，劣化中國/中東文明而日日反蒙古?

4c1.錯誤類比
政府強迫唔同學校政策，我唔反香島培橋教親共

4c2. 我同你唔同，我有legit嘅原因,
而你走去反基督教，反劉細良全部都係基本於你係一個自我中心，好復仇，"邊個得罪我一次，佢就係世界上最差嘅人, 值得我反佢一世"呢個變態毛澤東式心態

4d.nigeria 1.86億人，51%覺得不信者應該死，已經過9000萬
埃及1億 * 0.8 又多幾千萬

4e. 係，你撐伊斯蘭教嘅原因係因為佢係你敵人嘅敵人
以你自我中心好復仇執著又鍾意私仇大過天嘅性格
如果有日有美國人得罪你，我估你可能會轉支持中共

4a.認同你又錯誤類比？
4b.過咗幾耐就唔可以提？
4c1.你唔反對，別人就不可以反對？
4c2.呢啲就真係玩人身攻擊玩labelling
4d.問你邊度睇到訪問咗幾億人？你將個恐怖份子百份比乘人口做乜？
5e再一次玩人身攻擊玩labelling仲玩埋幻想

你係一個壞人，值得比人人身攻擊

你一定要記住，你係一個壞人

只不過你係一個性格唔social,比人bully嘅壞人

現實咁多人玩你, 上網咁多人鬧你，唔係冇原因

唔夠你講，滿口邏輯學忽然瘋狂人身攻擊人都係自己啱

係，因為我反耶，所以我抵死

你係一個極度自我中心,好復仇嘅壞人

陰公，護教護到只識瘋狂人身攻擊

講經驗證嘅事實唔算人身攻擊
正如我話毛澤東 689 係變態大壞人唔係人身攻擊

我相信同你所有相處過嘅大部分人會同意我對你嘅評價
現實中大部分人同你相處都會好辛苦

我點解會護一個我唔信嘅教？
上帝唔存在。
我不認主要落地獄巧驚驚呀

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。若進一步以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤。

狹義的人身攻擊必須具備主體、客體、攻擊行為、實質損害發生，這四者缺一不可。如果沒有攻擊的人對受攻擊的人做出攻擊行為，這個行為必須有實質損害的發生，無法證明完成此行為並產生實質損害，是無法討論人身攻擊的。狹義的人身攻擊經常以謾罵的形式表現。

啱喇補飛先，以免失見證

反耶人士實在乞人憎，你說得對

我有因label你係壞人，所以你講嘅野係錯？

copy and paste都認真少少

睇你幾時發完癲認真討論啫

係，好撚鄉愿

唔識簡體字

我大大個statistic 有80％巴基斯坦受訪者覺得離教者應死，你喺度玩小學雞話要訪問晒全國幾億人先算，點認真討論?

你曲線反話比我駁就玩小學雞賴皮話"我咪同意你囉"，點認真討論?

明明香港統治階層係由無教者選出黎，你求其掟幾個高官係基督教徒就話香港係由基督教控制，又9up話共產黨因為林鄭/貪曾係基督教選擇佢地做特狗，點認真討論?

愿唔係簡體字

訪問咗幾多人？個methodology 係點？完全唔提就迫人信你

「香港統治階層係由無教者選出黎」？自己check下選委有幾多個係耶人先發癲啦

笑死，你原來信香港有高度自治，特首由選委選?

小圈子選舉又唔算選委選？

邊個話你聽「事實」就唔算人身攻擊？

人身攻擊嘅定義係「溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論」

重點唔係你講嘅係咪事實，而係你將個討論帶離題呀

柒夠未呀偽邏輯王

佢話佢無下結論，只係指出我係壞人

好多親共都係為咗移民

我見到上述討論佢無啦啦將論題帶去你係咪支持伊斯蘭教，已經明顯有離題之嫌

所以我咪話連登仔學邏輯只用來攻擊人，自己不會遵守

群龍共舞你條柒頭，我邊度有用佢嘅壞人身份，以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論???

人身攻擊同將個討論帶離題有咩關係呀死wiki狗

白癡仔你見一切都係因果報應啱你立場, 所以佢點唔理性討論你都唔批評佢
到我講離題就無啦啦入黎做㗎梁屌人

連登呢啲網上討論區尤其講時事，有邊個係規限一定要講topic個內容呀
網上警察群龍共舞

你唔信777中共欽點，大部份選委只係執行上意嘅奴才呢件事？

啲耶教選委甘願做奴才？

唔跟topic冇問題
但一邊講邏輯理性，一邊玩人身攻擊，做婊子又要立貞節牌坊，就抵俾人抽水

你list果堆咩777梁美芬周浩鼎,仲有管浩鳴緊係奴才

咁仲算唔算係基督徒？

你喺度抽水咩？玩紅字粗口咋

我前面咪講咗點解我要人身攻擊佢囉, 佢都唔玩理性討論,
你玩和平理性非暴力爭取自由民主，中共唔玩你果套用權謀暴力，你用返暴力反抗中共，你就要比人抽水做婊子又要立貞節牌坊?

佢話共產黨讓香港比耶撚管，因為777係耶撚所以選777，你同意佢？

基督徒+奴才兩個身份無衝突

你一入嚟第一個回應已經唔係理性討論啦，又玩survivor bias，啲point又無數據支持，唔通我又人身攻擊你咩

我用自己做例子就等於話全港嘅人都冇咩？
survivor bias又好 personal attack又好
唔好成日執住幾個term就以為自己有網上討論學上方寶劍啦
咁只係搞到你好似李天命呢啲犬儒